遊行話封站就封站，服務承諾去咗邊？

愈關愈多站

【逆權運動】為防示威衝擊 港鐵正午起彩虹至調景嶺站停駛 九龍灣至藍田封站

仲忍？

口就話杯葛 轉頭又繼續俾錢狗鐵賺
罷搭啦屌

嘩，條女好恐怖